馬蹄露：支持清洗屠殺一切反黨分裂國家的恐怖分子

From iPhone 11

叫佢去人民大會堂做洗屎坑都驚嚇親人
咁撚樣衰就縮返入你老母個臭閪啦

反人類罪

有得奶好奶大力啲

點解有個洋名係後面

佢而家有咩撈？

唔好講其他野啦，個問題係。。。妳好撚醜樣，妳知唔知架？屌你老母馬面

比你拍多集警訊

公開分享仇恨言論

翻譯出去都多餘
基本上大部分支那人都依種想法

鼓吹恐佈活動,犯左國安法!!!

黨就決定派你做先鋒
配給一把66年文革鐮刀俾你 落香港為黨清洗資產階級

抵佢生到咁樣衰

食泥把啦

Iphone11

馬米高同佢喺咪反咗面？？？

奶共刷存在感

唔識奶就算鳩數把啦，中共都唔係要呢d

佢個樣反科學

清洗屠殺
馬同志直線表示黨係極權

睇黎會有公安上門叫佢講野小心啲
番局聊一聊

佢睇得好通透知道黨成日清洗屠殺人民

公開國家機密

其實馬米高仲點頂得佢順
定係已經反咗面

相由心生

已犯罪

罪行
(1)任何人 ——
(a)作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為；或
(b)發表煽動文字；或
(c)刊印、發布、出售、要約出售、分發、展示或複製煽動刊物；或
(d)輸入煽動刊物(其本人無理由相信該刊物屬煽動刊物則除外)，
即屬犯罪，第一次定罪可處罰款$5,000及監禁2年，其後定罪可處監禁3年；煽動刊物則予以沒收並歸予官方。 (將1938年第13號第4條編入。由1950年第22號附表修訂；由1970年第30號第3條修訂)

反人類罪行
香港人=新猶太人

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

佢地一開始扮野話反暴力 依加叫人屠殺 露出真面目

佢係唔係認為黨會屠殺人民

幫佢cap低圖送左去5眼先，費事呢啲賤畜可以離開到

收皮啦柒頭

又唔係老母。唔聯絡都得啦

呢啲就唔危害國家安全？

究竟要幾智障先分唔清國同黨
愛國唔等於要愛黨

佢知唔知清洗 同 屠殺點解

唔識奶共就唔好奶啦 低級

清洗屠殺 又幾誠實
唔係大聲就好戲㗎
度吓啲對白先啦

恐怖主義

你部華為去咗邊

之前保佢個外國左膠記者呢

用iphone 11咁cheap

真正中国人應該叫 Ma Ti Lao

利申： 唔識支那話

相由心生，可憐

幫佢推上報啦

點解用iPhone

講英文，佢係咪想分裂出去？

佢就係唔知醜先可以出黎做偽人。

馬蹄露煽動實施恐怖活動

佢都支持私了？咁抵佢俾人私了啦

你隻馬閪竟然用iphone唔用華為
分裂國家 想自殺講呀嘛

自己出手打人先
之後柒左

ma ti lo

勾結外國勢力喔 馬蹄露 ！

沒事沒事

呢個值得煲大佢，反人類罪

唔識奶就唔好奶啦
乜中共有清洗屠殺過反離分子咩？

咪同低級紅留島不留人嘅垃圾言論一鳩樣，唔洗煲啦

lu

佢真係唔知咩叫口孽

馬蹄露給党添亂了

嗰陣時放過咗佢

通知五眼聯盟，北約、歐盟 ，日台韓
禁止馬蹄露入境，納粹主義極端恐怖份子。

兩邊一齊搵食

好撚驚
咁捉佢老母打返一獲先

佢唔怕俾人斬架
咁公開講屠殺人
佢真係要小心啲

佢已經犯咗國安法
1. 使用外國產品 勾結外國勢力
2. 我党做嘢要你教導？想挑戰党嘅決定？

拉得

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

講呢d好似都拉得

禿頭怪 死啦

真係相由心生

真係唔撚明咩思想

咪就係冇嘢撈先要奶囉

正常有嘢撈梗係兩邊都唔出聲搵錢最實際

同美國Report
佢一入美國境就拉得

好撚樣衰啊
靠奶共上位
共產黨都唔要你啦
咁撚醜

蠢過何妖

身體很誠實系列

算把啦你 奶極都無工俾你開嫁啦 有都係得五毛

相信都快

抵條8婆俾人鶳

又刷存在感 其實佢靠咩搵食？又唔見好多job

真係要種族清洗了

職業：奶袋底

生得佢出 佢老母都唔會好樣得去邊啦

我愛中國 全力支持華為 最恨美帝的垃圾貨
ーfrom iPhone 11

生娘不給養娘大
我97前出世
所以我祖國係英國
利申：有居英權

佢個侄人氣仲勁過佢

臭西

奶完都無job 廢撚到...

前世幾撚仆街先可以個樣生成咁

第一個你啦 用Iphone

agree

S

A

W

支持派兵

唔係英國人學咩人用英文
殖民地洋奴
戀殖

身口意都齊

用iPhone 連11 pro max 都用唔起既暗星

幾時送馬同志去卬度和親
為中印友好出一番力

仆你個臭街黑心豬閪

推

佢好窮定啦 屠殺都講得出

第六條

滅絕種族罪

為了本規約的目的，「滅絕種族罪」是指蓄意全部或局部消滅某一民族、族裔、種族或宗教團體而實施的下列任何一種行為：

1. 殺害該團體的成員；

2. 致使該團體的成員在身體上或精神上遭受嚴重傷害；

3. 故意使該團體處於某種生活狀況下，毀滅其全部或局部的生命；

4. 強制施行辦法，意圖防止該團體內的生育；

5. 強迫轉移該團體的兒童至另一團體。

第七條
危害人類罪

(一) 為了本規約的目的，「危害人類罪」是指在廣泛或有系統地針對任何平民人口進行的攻擊中，在明知這一攻擊的情況下，作為攻擊的一部分而實施的下列任何一種行為：

1. 謀殺；

2. 滅絕；

3. 奴役；

4. 驅逐出境或強行遷移人口；

5. 違反國際法基本規則，監禁或以其他方式嚴重剝奪人身自由；

6. 酷刑；

7. 強姦、性奴役、強迫賣淫、強迫懷孕、強迫絕育或嚴重程度相當的任何其他形式的性暴力；

8. 基於政治、種族、民族、族裔、文化、宗教、第三款所界定的性別，或根據公認為國際法不容的其他理由，對任何可以識別的團體或集體進行迫害，而且與任何一種本款提及的行為或任何一種本法院管轄權內的犯罪結合發生；

9. 強迫人員失蹤；

10. 種族隔離罪；

11. 故意造成重大痛苦，或對人體或身心健康造成嚴重傷害的其他性質相同的不人道行為。

(二) 為了第一款的目的：

1. 「針對任何平民人口進行的攻擊」是指根據國家或組織攻擊平民人口的政策，或為了推行這種政策，針對任何平民人口多次實施第一款所述行為的行為過程；

2. 「滅絕」包括故意施加某種生活狀況，如斷絕糧食和藥品來源，目的是毀滅部分的人口；

3. 「奴役」是指對一人行使附屬於所有權的任何或一切權力，包括在販賣人口，特別是販賣婦女和兒童的過程中行使這種權力；

4. 「驅逐出境或強行遷移人口」是指在缺乏國際法容許的理由的情況下，以驅逐或其他脅迫行為，強迫有關的人遷離其合法留在的地區；

5. 「酷刑」是指故意致使在被告人羈押或控制下的人的身體或精神遭受重大痛苦；但酷刑不應包括純因合法制裁而引起的，或這種制裁所固有或附帶的痛苦；

6. 「強迫懷孕」是指以影響任何人口的族裔構成的目的，或以進行其他嚴重違反國際法的行為的目的，非法禁閉被強迫懷孕的婦女。本定義不得以任何方式解釋為影響國內關於妊娠的法律；

7. 「迫害」是指違反國際法規定，針對某一團體或集體的特性，故意和嚴重地剝奪基本權利；

8. 「種族隔離罪」是指一個種族團體對任何其他一個或多個種族團體，在一個有計劃地實行壓迫和統治的體制化制度下，實施性質與第一款所述行為相同的不人道行為，目的是維持該制度的存在；

9. 「強迫人員失蹤」是指國家或政治組織直接地，或在其同意、支持或默許下，逮捕、羈押或綁架人員，繼而拒絕承認這種剝奪自由的行為，或拒絕透露有關人員的命運或下落，目的是將其長期置於法律保護之外。

(三) 為了本規約的目的，「性別」一詞應被理解為是指社會上的男女兩性。「性別」一詞僅反映上述意思。

撐中共政府 撐香港警察
可以上網公開討論屠殺港人
除咗中國真係邊到都唔好去啦

清你老母

反人類罪行 國際恐怖分子

人地參選港姐架

見到佢識做啦
呢個人話會殺人架
大家面對佢有生命威脅
要盡可能安全地保護自己

哈哈
唔知以為自己好撚威
但其實比屎自己踩羅
呢句以後就有排煩啊
上到庭有咩事
點都講唔通啦

喂喂喂！
人地港姐出身架

佢個姪都要屠殺啦咁

唔知而加佢哋變成點
我見之前佢地都有一齊去旅行玩